[I/A] Puzzle and Dragons (376) 1001唔開post

又唔開post

毒同邪魔都要消？

我想要光式呀

啱啦 屌柒佢老母臭閪老屎忽

其實我次次是撚但消都打得贏唔知有咩分別

無傷盾
變成大盤面
３回封覺醒＋３回封寵
然後會生成邪魔／毒珠讓你消除

首３個回合，要突破３０ combo
無論是否突破３０ combo
都會開９０％傷害減免盾＋２０回轉轉轉

能突破３０ combo 的 bonus 是他不會開狀態盾

卜姐教

邊個巴打轉AC

黃金大臭鳩

收到風，大賓周打緊科興，抖緊30分開，唔得閒開po

人地王者再多500分 點跟

快多1秒半就係王者

抽唔到第三隻

Sorry我唔知我中咗1001

任抽架喎

啱啱忙住屌你條女sorry

咁識嘆regina都岩

可能我要求低⋯
唔好好似啲死基佬咁屌屎忽我就ok

抽左兩劈喇

你屌我屎忽好無

我知道啊
但係真係抽極都係得兩隻

而家裏雙極女神 係刷啲咩
睇唔明

西營盤URSUS FITNESS健身中心群組多10宗個案，包括6名客人及4名密切接觸者，群組累計有109人染疫

109真係害人不淺

係咪架唔好氹我開心喎

轉多左幾場盃快左0.1秒
222.6

lm

吉左墳巴

我221.9 9% 外真係痴撚線

依家162,432 9%
架仔好準162,482 人狗線

細mon最後一關真係比狗轉 不過9%入面有幾多係用外掛

可以點樣用外掛

自動轉珠

裹魔廊洗唔洗防盲？

隻閪手221已經係極限

新POST留名

上個POST1001屌你老母

1001唔開POST正仆街食屎狗!!!

拉太快又感應唔到

嘩嘩嘩而家啲人惡到
唔怪得pad post無曬新手啦，一入到黎見到呢度老手惡撚到咁係人都嚇到走啦

好多魔王

招九fd子 要識得自己去廁所

終於唔洗用街場D唔食防坐既仆街

人地大數據做分析
次次盃賽條線都好準 最多都係+-少少

天外有天 人外有人

細mon好似好轉d

轉快少少咪得

9.1 針

細mon好易甩珠

哭撚咗

終於跌第一粒

我都係 抽咗4單咩都冇

玩磨隊終於打得死光天，唔洗出返去
1個鐘一場打錢都好似有賺

3次復刻必中都無咩

單吊女spider

呢個盃咁易，就算有外掛都好少啦

清每日轉幾耐珠？

24小時

法國你唔識尊重人地份職業⋯⋯
你會唔會問清潔工一日要洗幾多次廁所、執幾多次屎⋯⋯？
收下把口啦⋯⋯

外掛唔會夠人手快
同埋一定會捉到

依家副ac 162538
開心

4.3%
得啦掛今次

會唔會last 1個鐘drop 1%咁過癮

睇住個班守門人望住自己out of 9,但又無能為力

今次真係
Open book鬥快罰抄

唔係咁易㗎葉師傅

頂小你4分

162,482 8.7%
頂住

感覺上加速左少少⋯
之前2個鐘降0.1%
依家1個鐘唔洗就降0.1%

可能啱啱好9 drop得好急依家

練好♾️同/

屌個sd 有冇咁細

打咗成日終於入到圈 而家手又痛頭痛

屌⋯⋯睇到16字頭就睇錯做169,704,554

痴線杯都咁多人打

巴打可唔可以po 隊型黎睇下
想跟

咩數字黎 咁大陰影

人權黎架,冇稱你已經係狗,冇杯你應該人道毀滅

今次淨係背書 俾我呢啲手殘打

42%笑傲江湖緊

今次個肯練肯背就有杯個個狗衝啦

懶到出汁轉到28%就冇再轉

你能力係咁上下,唔好逼自己

sor呀
原來我都係162534
睇錯左

不過我今次有打 fever杯反而冇

成日轉轉下粒珠罰企/lag到明顯慢過隻手
唔玩了

抽強驚咁認真做咩
睇多啲廣告仲實際

正身

分身

比大家參考下分數

幫臭閪bob睇多d廣告仲實際

你cls

巴打挑戰下王者

開始坐過山車🎢大家坐穩

你只係田伯光比人夾硬剪賓周
仲話想笑傲江湖

162584落8.0啦
再打過先 驚唔穩 屌

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

裡異條龍打左十場都冇出過

162584 應該OK嘅 不過1624xx 嗰啲就唔穩

揀大血章

開始多人打 0.1咁跌

做咩話我扑姐臭閪
即刻同我跪喺度！

頂撚住

希望依度啲ching全部11點跌晒落9.1%

第一次課呢個活動 之前半棄
出marvel先想玩返

已經挑戰過
前幾日打完呢個分出嚟見到高過ゆわ仲開心咗一陣
過咗幾個鐘見到ユート164832即刻灰咗
如果pad轉珠有padhelper 轉得咁順或者仲有得打

頂L住呀

最後衝閘成功

已經係好撚癲嘅手速

1001唔開po可以屌我屎忽

你踩正人狗預測線

10min 0.1%咁跌你都收皮

仲未跌，但應該差唔多了

現正等侯9.1 ching上黎發表感受

唔會啦 成粒鍾都係0.1%
8.9差唔多完場

死臭閪 話你呀臭閪扑

等睇完場9.1

8.9了 molamola

屌不到啲緊閪是臭的
好想奶扑姐個靚閪

好驚

跌多下都係9%仲未出事

冇打杯表示食花生

我諗我應該都係9.1%完場，放棄唔撚轉了

又一個比牙bob拒絕而因愛成恨既人

岩岩最尾10分鐘過左雙倍錢比心仔排特快專線! 趕得切達陣

啱啱打一場正式入到9%

等我開30個分身刷上去8%

162788 揮手區

Ching守到？

我轉左百幾次都係咁慢
手指殘疾

好多毒撚屌唔到扑姐就話人臭閪

加1
9.2%
屌出聲

小號海底撈月 最尾一場入到

而家完左場都係8.9% ，守到掛

筆+ IPADMINI 最強轉珠組合

睇黎要買番部黎轉珠

守到8.9完場162482
屌細mon真係好撚難轉成日會轉錯

我反而覺得細mon先轉得快
iphone X個款size就perfect

中女真係送都唔屌 唔好咁重口

有冇Ching 三人互吉 除左宗主全部最強隊長都有 招撫子玄武

比個五你

真
課少幾劈都喺度

我iphone mini

幾時先會派 大約

扑姐把聲咁可愛，邊度得嚟中女

我今次放棄左 手速太慢

有咩刷

日本真係好多痴線佬

訓左冇睇原來過左骨

上面踩正人狗線位清最後點？

我連佢轉左啲咩都睇唔到

死守左8.9

完全唔知佢做緊咩 完全睇唔出點樣轉

今晚係唔係好撚充實

唔係我
我幫佢答only
我5% 好安全

依家MP點賺?

又係5%，訓之前4.8，應該真係有班友最後衝刺

Lm

暗式神冇阿良良木冇十抽龍咁光位可以用咩嚟補

賣寵 賣周年章 月費每月送一次

唉 依家先中暗式 個星龍都無左啦 繼續做魔王

有暗式 冇萬聖節愛貓神

禰豆子得唔得？

下 無傷隊啦

你呢啲無大志既人用死一世磨隊啦
終有一日我會正面挑戰星龍⋯⋯
做星龍之子⋯⋯

你叫我唔好正攻喎

我叫你唔好衝動⋯⋯
做好計劃⋯⋯
做好準備⋯⋯
講起計劃⋯⋯不如一齊去睇個初診做一啲檢查?
我睇到個初診計劃好似唔錯⋯⋯
臨床評估
查詢個人及家族病歷
量度體重、血壓、脈搏
檢查甲狀腺、胸部、腹部
檢查盆腔及外生殖器官
尿液化驗（尿糖、尿蛋白）

早抖

瞓了

兩個大毒瘤又喺度搞gay

不如直接d驗左有冇愛滋先

嗰兩條gaylo又係度發神經

有無巴打可以trade一甩黎

女權經驗隊好撚廢 都係磁仔經驗隊方便d

有冇諗過係機師問題

機師勁同廢同磁仔方便過女權有咩關係

羽川翼搭女權打魔廊

如果撞學問神吸光同孫權減回係咪可以出返黎？

羽川唔係有破屬吸咩

this?

有女唔用 用仔
已經冇討論價值

解回同解lock都係弱點嚟
打boss 6turn內比人lock兩次 開唔切狼人

有火車用火車 女權一d都唔穩

春麗加強搞到我都好想追一隻勁共勁共

有幾多個會落春麗

其實佢3r可以再快d
如果佢唔用常世個種轉珠方式，用尼亞個種，可以減少一次天降動畫（木珠個度）

睇錯野，自膠

轉珠師

轉個珠都貢講究

佢呢個已經降少左兩下啦

有冇人一陣想射下錢

屌原來個禮物關會跌錢

本來想換春麗 結果做左歐洲人

由山本關開始 已經習慣左用錢隊長打

以為淨係山本關先有

吸傷真係全pad最撚垃圾既一招技 下下都要曬我一個位

你就好啦﹐我連左17金

Quit lor XD😂

但你差一隻先夠換wo

試左，打少隻貫，最大伏位係木魔法師 用左磁之後，撞孫權打唔入

-.- 2F 我較左0.25速睇 都仲係好撚快

火車隊
磁 penny parker 禰豆子 美隊
呢隊一開波斷心既話就3秒99體，開美隊都冇用
除非磁食多d 防坐唔用42億

街霸勁咩？
睇返3圍好似屎過鬼滅/marvel好多

撞99重力同時版面無心，個機率都唔高既，

有另一種組法穩陣啲，巨腸食防坐繼拖turn，penny 食防毒drop繼破吸，但咁就要預左要過左12層先有penny用

我寧願用前者組法

豪鬼洗唔洗留2隻？

其實唔差，
110lv三圍值大約 1200，
有埋語音覺1.1倍=1320，
同富士見個啲三圍值其實一樣

春麗點都換隻看門口啦
8cd全解 仲有火水屬

遲仔隊野係點

剩係對肌肉腿都至少換一隻啦

唔係正月財神冇討論價值

加返8個地下城覺﹐你同我玩啦

跟5 到near嗰隊Nash 武裝點搞

夠力咩呢隊野

一陣11點金色3倍
我跟海鮮網組
係石川要射15x萬
上衫技水屬200倍就夠

乜鬼野黎

好😂😂！跟你換咗！

金色之築山

而家咁組搭隊友火車玩龍裝
第一turn 99重力+卡心就開磁力美隊硬撈
火車一入場爭3turn, 美隊頂完一下，禰豆子boost 兩下變身
不過如果第二turn 變完身卡水都係冇得救卡火可以開penny

你一早有

ON9雞霸機﹐15定16金
一陣有石就再抽﹐你有種就再出金比我

想要街霸5星木個隻
係咁比其他我

差啲攞咗春麗換sakura

祝枝山

仆街原來靜夜龍冇得TRADE

射一場幾多錢

宜家錢關唔係固傷都射得死咩

單機啦

單機算

單機射到點解要雙人 貪要等咩

慳小小體

我都賺夠 都想比其他人賺下

真抵噴

山本派錢

之前仲要砌到成隻狗咁同歌形互奶屎眼先得4000萬

山本係咪歧視水珠？早上5點到8點先有錢關我屌你老祖，山本

你濫到。。。。係人都含係人都奶肉便器？

唔係
係唔係人都奶

ON9仔先揀水

今個星期冇杯終於可以抖下刷下妖火算

係唔係人 都奶
獸交犯法

嘩彈珠人好撚貴 換返兩隻先

冇人捉到咪得

好酸40幾秒5千萬，3個鐘刷到幾多

唔知 唔係幾想啪石回體

淨係隻戰鬥火鳥咁撚型已經要買

講真小學館佢出合作蛋池都得啦
太佛心

堆MP除咗錢有冇野要換

Mp換曬防坐
賣3抽龍是否不智

研究緊除左彈珠人仲要買邊隻

我都諗住賣返四五隻 反正速刷都用佢唔著

但山本set佢做印咪柒話曬依家god fes先抽到

賣10抽龍多D mp

𠃌囗𠃌囗點解

全部入2隻 等升值
下次賣100萬

Coco，佢鐘意李玟

唔知 korokoro

包莖好cute cute好想一啖含住啲包莖正太

一條體先11億
協力就一條體22億

走開啦

雷玟我就識

你中意coolchi個啲大肌肌
我中意正太小包莖

依家又無同你爭食

cls icon

岩晒呢個po d gaylo

5170隻電子神童好似有少少用件裝唔差

？

茶魔X正月錢印條半體多左15億錢
睇黎每日要做就係射錢

武裝用鷹眼?

咁多魔女.gun 我得光大罪

要咁多血做咩繼下啲殺好過

Btw，變身前要留定啲火水珠

咪一鳩樣

因為想用pass 章都夠15萬血
而家咁樣岩岩好有5粒+珠
諗緊penny食唔食埋防降廢好，定係要6防坐+一粒大血/回

少兩三粒地城覺囉 要湊SB
咪同我果張一樣

3.5倍同4倍爭好多
正月財神個時抽唔到

財神係唔係豬皮竉

你咁多門都差唔多$ 錢關推門覺係咪冇用

關關唔同，有時5千7百萬

我柒 sor

MP寵邊隻值得買

唔撚知啊屌你!

?!

有冇巴打呢兩日打打下彈App?

咁能串，新手都比你條扑街搞走晒，你開心啦

發覺可以打兩場魔門升lv又無限體噴錢

新手完全唔夠MP用
應該買彈珠人定光頭佬好
利申 冇暗魔女

全部唔買 新手全部都冇用

咁多鷹眼

下 正常人至少6隻啦

彈珠人好勁BO

買茶魔

已經買咗 剩低夠買多一隻
之前特價買哂防坐

悶到刷陰陽龍

呢到好似習慣悶到課金

悶到由佢爆體

所以COROCORO除咗錢有冇野要換

刷錢囉

咪話除咗佢
換咗啦

終於脫離單吊

又醒又聾

你話爆體 我叫你刷錢
唔係叫你換

電子神童換4隻loop技快刷抵唔抵屌？
頭尾炎柱萬磁

OIC
但過咗了，開到朝早八點

見你中跟抽咗幾吓
中多兩隻金魚天狗

明天請早

祝福下抽就出

平民版聖誕火天都夠速刷用

課完冇POOL抽

射錢，冇100億都要繼續射

我有喇喎 收手先

水屬冇得射

夠100億就收手先
我聽日再射

日之丸屌啲 6粒火橫

抽蛋師表示不了

抽蛋師都要射
唔係點成隊120lv 呀

啱先又中多隻天狗
唔會再抽呢個pool

300石抽都係1隻

not bad

應該唔係 前田慶次好似
btw好彩2年免費抽都中 自己同自己射

牙介早幾日先送完一百億點會咁快冇錢

係腥佢鐘意某D好腥既野

忍痛買左錢魔我個心好痛

近排先回鍋
真心想問下邊隻真係要換
得百幾萬mp

一隻都無買過大獲

地城覺協力無效

過去睇下咸野都要見到pad 3大毒瘤 鳩都縮埋

Lin？

邊到

笑撚死 碌兩下就見到黃金大笑鳩

你個死鹽濕廢佬睇埋呢啲post

嚴選最高質既H漫

我以為眼花

唔好講咁多先 你個個好低質

pad 3大毒瘤?

仲以為第3個係你

唔抽蛋都算，走去刷錢，呢度啲玩家咩人黎

佢gay gaylo遊行就有佢份

野可以亂食，話唔可以亂講，我出名高汁

我唔知點解食咁多腐皮
明明我覺得好正

有無提名？

見撚到細路女已經負皮上一頁

個POST太正常，我好失望

唔識你地d大神

有抽﹐不過連左好多隻金蛋姐
今晚又有三石﹐睇下又係咪金先

頂唔順，我直接換算

寧死不換，留印花換三隻米奇老味

呢個絕版啦

復刻再算拉

呢個禮拜睇黎好悶
下星期你地估復mh﹐fate﹐kof邊樣?

磁仔隊未見過

我都想知邊隊 未見過

識玩梗係Thano協力隊
億三經

Fate掛
3月底出BD
MH好似得幾日

得一部電話就唔使諗協力啦

有講過復kof咩??

我都係同個fd協﹐入場光魔女轉隊長
不過有場佢冇啦啦斷線我企左係到

D 人傳﹐不過我覺得都大機會
暗式其中一個最佳隊員

有冇片睇 想知用咩章同潛覺

女權用埋exp章
8千8百萬經

331432483
招炭，L文，經期

一樣掛呢三隻

想要火車
做左好耐火車難民
結果10抽10金

得1.5倍就收返埋啦

講到點點點.原來真係機師問題

屌打拉

唔係機師問題 係機師個腦有問題

我用pass章
貿易商4sb 磁仔 4sb
炎柱5sb 朱雀防廢降 炭5sb
其他你中意

一開波開到炎柱技之後用橫打死晒3隻 過左暗mk先換隊長 之後就一橫加一com就殺到9成

boss進化前係可以秒

惡到...對5住囉

可以換走炎柱入光魔女 你喜

好似得4個防封技

快啲貼張雙人協億三經11分鐘圖出黎

咁其實光魔女拳係難跟啲嘅 唔怪得人

我不嬲單人刷 但冇諗過講到咁把炮點點點 到頭來係咁囉

人地係話好撚廢，唔好屈人gun唔到

咁佢就唔好話咩女權經驗隊好撚廢

觀點與角度問題啫

唔巧咁惡拉巧吾巧

唔中意轉combo都唔俾

成班老屎忽又bully 人

咁你可以跟返coolchi個隊 純我見冇邊幾隻會封人所以加大火力

大賓周你都幾串
你笑人同時歌形咪用億三經笑返你

條老屎忽係咁惡，唔洗理佢

咁變完身咪冇咗光屬

問題係出喺好撚廢三隻字啫
你話唔鍾意轉COMBO 想一橫過版咪算囉
點解要踩鳩人

巧啦見係你

遇到水君又要轉到九咁

sor囉 見到女權個爆炸頭忍唔住

想踩咪踩囉，洗擇日牙=.=

明顯火橫數目唔夠

魔門有咩秘訣可以打快D?
廢jer打20幾分鐘

轉快啲

即係你唔可以層層秒
諗諗砌隊同覺醒問題

呢度最惡根本係歌no形

係 永遠得佢串人連我都唔夠佢串

有冇人可以拎到一隻utano冇既寵出黎

屈夠未，從來都唔串人，好友善

有無隊伍抄下

收皮啦 新手打唔嬴魔狼都要比你串
早排傷心到del 左game

仲要逃學 唔撚簡單

如果未做野就可以同青令日刷夜刷 而家唔得啦

咩做緊野唔轉得珠咩
我日日返工都係自己位轉

冇證冇據我話你老豆係女人都得
我一向都只係針對4gaylo，對新手好友善

你老細點同

關咩事﹐你應該搵份可以打機GE工
正常好多工都可以打機架喎

唔見你對我友善

但係啲新手都係4gaylo黎

哈新手仲要唔認數 有冇gaylo出黎主持公道

咁我個份唔可以打機

真 我新手佢係咁串我

原來頭先講PAD 三巨頭係你地三個!!!
如夢初醒

PAD 三巨頭

坐咗幾耐

又串

原野有個大龜頭

Pad都要組團

PAD 四天王

邊四個

歌形 JK 黃金大臭鳩 行山MT(兩個)

368 rank? 定我睇錯

入屋叫人 入post拜神

我唔知道原來可以165XXX

懷疑係自動轉珠RTA

生曬原味靠哂個太陽🎵

咁都有得笑
冇咩我都係做番女權撚刷經先

爆晒體但冇嘢想打

充滿黃金嘅榮華臭鳩

食落就知甘香

帶動討論氣氛

買咗必中包同抽中咗兩隻光式神，想請問有冇玩光式神嘅巴打share組隊嚟參考吓

終極gay post

上面班痴線基佬

光式x5

佢仲有玩？

真係廢老先講得出依句野

有

星奈光 現身！

收皮啦收皮啦

建議整返個老屎忽list警惕各位新手
避免再出現高鳩日文字俾老屎忽撚走嘅情況

早幾頁又見到大賓周又撚新手

1. 黃金大臭鳩
2. 109
請繼續

串能到

d老屎忽為害人間

我就來比佢地撚走

邊度有？唔好亂講野

你都好似係fake news狗

射蛋龍清體好鬼快

米尾

要加係post頭
新手一定要block撚左啲傻閪膠

管理員係邊，快撚啲踢走班gaylo

咩事 師兄
明明反緊啲玩膠撚
槍口對準 勿分化

咁成日po會淨返我一個

有我陪你

仲有我，真係忍左班4gaylo好撚耐

扮乜鳩，你上個po同佢地互含到雪雪聲

冇宙斯蛋 怎敢說心事

兩款都冇

已經講到明我恐同，都比人屈做基佬

我決定變返直

立仔係呢度有冇上過水

笑埋右

有冇人試過PAD PASS轉唔轉到APPLE ID?

屌原來又係4gaylo扮正常人
我差啲信咗佢

ching邊間教會

連字數都唔岩，已經唔係教會咁簡單

班4gaylo好鬼陰濕，要爬文fc過先好信，我就見一個block一個有晒record

有表未

手痕三抽SF 中春麗同牙力cool

都話變返直 琴日比女朋友抽插完黎

屌你個老屎fuck真係好記仇 比次機會啦

被屈基 慘撚過去食屎
禾調你撈味～

1. 黃金大臭鳩
2. 109
3. OMEGALUL

CHING邊間教會

求list

一定冇我扑姐教清泉份

有冇一齊射

咪屈，我推介新手睇padpadblog的

多謝提供證據

前戲已經射左

睇死你班友一邊盲反扑姐，一邊睇扑姐費盡心思整合嘅情報同廣告
對住清純嘅扑姐口裏說不，心裏說Fuck

joseph

今舖禾撐你牙

今日又無料

又基又盲
冇得救

又咸濕

條女識含唔得既

揀咗mp

100萬mp

MP

梗係100萬MP啦, 1萬+刷3次魔廊都有啦

一定係10000加值

出10000+換你100萬mp

我要水魔女強化

莫講話水魔女﹐正月水魔女都係得個擺字

竟然可以係pad到體驗到民主既可貴
山本哥！

100萬mp=4隻彩龍果

垃圾都要揀，山本又撚

100萬mp=13隻七星限

前排買哂s-啦﹐成副身家得50萬買完茶魔就冇哂
10000+ = 三場魔廊﹐比盡兩個鐘打三場

1個鐘都三場

你都幾快

已投10000+

唔係裏喎

100萬mp=20隻獅子狗

有冇人有撫子打魔廊隊參考 齊寵但懶打

100萬MP=700石

係2000石

3埸魔廊都10000+啦一定MP

Del game最快

屌 九唔搭八

問人要參考 又話自己齊寵但懶打
比左參考你 你咪一樣唔會打

珍，話自己齊寵即是知隊形，但又問人拎參考，九唔搭八

打協唔齊sx啲人係咪on9

我齊寵但懶得砌懶得打可唔可以代打

腦袋是個好東西

新手想問下月費plan點課？我日本app store唔接受香港信用卡

講得岩呀BB

最直接好似買卡入落個store到

利申：無課過，都係聽fd講

轉返香港app store再課

做乜cap埋自己

係 加埋你地兩個

同求

收聲啦死毒撚

講中惱羞牙？

秒

收皮啦你呢個爛龜頭嘅大肚婆

啲死毒撚就係唔抵我地咁幸福

佢無陪
唔抵得我地

收手啦 你係咁9UP究竟為乜 ? 生性啦! 搵份正經工做啦, 唔好再做毒撚9UP煩人喇屌你老母

BB !

艾粒U

冇人請咬老綜

但上網睇會轉唔返日本果邊 咁有大更新果陣係咪會更新唔到

買日本itunes卡

未試過轉唔到,
btw你可以起港台版買,之後日版都會有日任打石

嘩，好gay

呢2個係pad出名既模範情侶

恐同人士表示好唔舒服⋯暫時離開⋯

If you can’t beat them, join them

開2個日帳 1個更新 1個轉港課金(記得轉之前個AC要下載過一次PAD)

另外新手請小心兩個人
黃金撚同109歲（24歲）
專放流料同呃新手 直接block左佢地就得

我同BB最開始都係嘈過一輪然後先相識

不屌不相識

輕鬆 謝謝大家

惡到 唔問囉

呢度d老屎忽係咁
專撚新手

光魔女權真係好撚廢轉到好攰

無石啦
幾時再好似大感謝祭咁派咁多石

死左

得單邊有跳com難玩到

佢唔係新手，係伸手
仲係齊寵齊圖鑑老屎忽大神

平時玩式神機
震兌兌離就搞掂

我部式神機唔見左懷疑畀個小學fd偷左

派派幫幫 普蛙普蛙普

聽完你講又好有道理
今鋪我撐歌形

你地d老屎忽惡到 叫我唔好bin你地轉過頭bin人地屍

你係咪拆左團

Bin乜

鞭打本王？

又死

咩團? 我就咁退

絲打

我有鳩架

遲啲搵隊光魔女鬼蜘蛛經期魔門隊抄先

打暗天死個d係咪懶勁用exp章唔用pass章

點解會死，唔夠sb定換隊長技cd太長

個個都咁有錢買pass咩，離地到...

冇 特登入去快速消體

唔緊要 我都有

真 我新手泥

我都會咁做

又捉兩個

唔關我事喎

pass章都要用? 明明暗天夠曬時間

70幾蚊1個月都唔貢獻下
抵你死係第二層到

文具店見到咩黎架

好似好多年前執柒咗

5年前嘅野留到依家都賣唔到

諗起有人問可唔可以開免費pass一日留返下個月

仲要過百蚊

係一分鐘

咪咁,唔夠錢又笑人

用家問題
得閒去醫院檢查下個腦先好喎

有無開箱片岩岩差啲想買黎儲下

冇光蜘蛛 經期換咩做隊長

youtube搵パズドラ トレーディングカード一大堆

依家抽

應該冇代用

我全部六星都有3-4 隻 但單吊緊但一諗到唔係必要就唔想抽

光蜘蛛而家有得抽都唔抽

你再係咁串柒柒笑笑共咁我真係想屌你死臭閪
啲新手仔仔就係咁比你嚇走晒

打打下機構城打咗成200幾億

有咩抽

有鳩絲打

屌未 死gaylo

係咪有個P字頭巴打係lumi條新片留左篇論文, 個user名熟口熟面咁

有啲悶幾時山本先再派100抽sgf

100抽sgf

係佢啦

100抽嗰次喺大雜燴，唔一定中超轉生同限定神

Pink lin巴

我百抽零限 超開心

光星機

開心仔

屌，想要隻光式都咁難咩？必中包又不斷loop呢兩隻

點解牙介今年唔搞 呢啲活動咁歡樂

想玩9石/90石

呢個都好

9估因為上年尾個10抽搞到今年唔搞

公開處刑

痴撚線做唔到印架

巴打多謝呀！！一抽入魂呀！！

新嗰隻mp寵好似幾勁

100抽嗰次其實係賣寵TUTORIAL嚟

玩光式仲要多一隻

上年嗰次100抽畀人屌到上TREND仲搞？

好玩喎見啲鑽蛋係咁爆垃圾出嚟

唔覺得好玩
淨係用咗幾個字時間賣啲已有嘅系列神
冇嘅都係繼續冇

下個合作係咪fsn

好撚悶 想抽蛋

抽咁多做乜

想抽返鍵勇
未有木勇

想抽無屬性勇

千字文

論文師

9估 fsn出 黑 Berserker, assassin 同士郎金屬ver

嘩點解佢唔拍片講解

不好意思咧，我又不是賺這行錢，沒有義務分享甚麼
若不是有趣的討論，也不會說這麽多啦

原來春麗條片已經開咗波

腳本寫這麼仔細，您可以自己拍部影片介紹您的打法哦
啲台仔串到

我琴日已經post咗
你依家好唔尊重我⋯

你哋係咪想逼害巴打
人地咁認真轉珠 又想逼到人地消失

金閃閃有冇得究進做灰

尋日扑鳩左你睇唔到梳

Gay lo 全部都block 晒...

可以解block我⋯
我恐同⋯

單機post

真 當呢個世界只有你正常 你先係唔正常

而家用返marvel隊員用火車打魔廊又唔覺得穩左好多
我覺得7x6撫子始終都係岩打魔廊多D

本身TLDR 同冇睇留言
一睇笑死

Cool池同啲gaylo fan屎私聚，肯定唔止轉豬

轉珠師>>>>>>>>抽蛋師

Block完應該連pad post都見唔到

我係咪秒唔到佢
好想通關

乜野隊員黎⋯

呢隊都打到MP龍係咩事

今天謝謝歌形、109、43碎、Omega、行山MT幾位好朋友，破費多花了拿鐵錢，但好久沒看到這樣是真的很開心XD
大家都是我的動力來源希望能不辜負供應商（？）的期待，把頻道越做越好

隻im 你既

前面拉到4粒心基本上無壓力
問題係我而家好似秒唔到佢

想去台灣飲拿鐵喔

磨囉，呢隻最易打

轉第二啲豬

你漏咗黃金鳩
我新手，唔關我事

好誇張 我諗我連變身都捱唔到

技術型玩家

唔好理條傻西
你新手我地可以慢慢教你

呢隊野一斷心就玩完
我已經出左去
我唔敢打到隻boss 變屬
因為隻魔像未跳起
結果斷心回唔起死亡

算係咁啦,我廢到拎火車打10場先2場打到mp龍

小薯新手
想問首抽
抽到咩先開局

火車 春麗 阿力固

咩係火車？

式神 金龍機

😯今次正經回答喎

乜鳩 不嬲正經答新手

教咩我平時淨抽蛋唔轉豬

你勁姐，我轉珠教室每次數哂三隻色先敢轉

有隻9ho 好似成隻黃金聖鬥士雅典娜咁
你搵下

台仔話光星機

兩隻cd都咁長
轉用火隊算啦

黑櫻可能多個新進化

屌 蜘蛛而家咪有得抽囉

其實唔係我問架

我知 諗諗吓 咁都好問

大人先會做嘅事

冇錯，你係秒唔到佢，最好磨1/3 先齊技爆佢落去

數兩隻色有冇得諗

6841

唔好，有時會數錯

今日冇仔細追POST好似MISS好多野

咁樣夠唔夠刷極練? 我低lv仲未駛用加經隊長住

究進，扑野form

咁唔該出埋推車版saber 啦

人地死咗你先答
似潤人多過教人

佢會再打🤡

愈打愈撚慢

打左5日了
未有一日住完美路線

落得pass章咪代表想用咩章都得
你落全體攻擊都得架

Miss咗成班老屎忽搞gay
同埋cool池私聚

friend list發現有個痴線佬96個冠, 冇數錯應該由第一期開始期期拎冠?
btw 果舊魔王屎係唔係巴打, 隔住mon都聞味

希望之後有圖流出

我個LIST最高70

前者定後者

BOTH

兩個96 一個94
都係依度嘅ching 但唔知邊個

呢d咁有heart既做親友一流, 好多親完退哂坑

媽否洛基係打9lv既mvp

有冇見過王?
睇落就算去到王都捱唔得幾耐...

等遲啲fate用凜換走天照隻垃圾

最最最叻打完第一條血

第一次同fate 合作個陣拎嚟換左士郎
又要重新抽過

其實有時都唔係我想post J圖
但我真係希望呢度唔好成堆屎忽流精既味道⋯
始終我係恐同人士，望到男男搞基會唔舒服⋯

唔撚好講no.好嗎

Yokogawa Electric Corporation

有冇人三人互吉

咁不如用exp 又左多經

是但啦

有無師兄知黃色嗰句解乜

-1

照鏡有冇驚左自己

1000lv仲刷乜野魔門
你估係哥欠の开彡咩

會扯旗

巴打用開咩隊長

195093495
長掛火車暗式求加

每次過關都會送一抽降臨boss

大哥都有玩

新mp寵有冇邊隻必換？

彈珠人

哥欠の扌丁

好撚痴線 成十頁都係班gaylo互插
去返gay post唔該

玩野咩
今次新mp寵得一隻
其實都係舊角

我新手，點能樣知你邊D係舊角，咪咁離地

有無名單想扑左佢地
利申 跨性別人士

派膠師

(唔玩膠)

最尾個下「😋」

我唔係話針對邊個會然，但呢個icon係參照左10x同黃金xxx

轉左千4體未贏過
仲要手殘想睇片點知用左石

101班。9

千五體 做咩好

射錢

俾你班撚樣fake左去刷左幾場金色
根本連日曜都仲抵刷過呢關

點樣

刷妖火打咩級最有效率？

呢關用多50%體，但先多得大約1-2成錢

你射成十層咁開心

啊你地獄級40體喎

射上級

日耀要射10層﹐不了

有咩問題

成日都半體啦on9=.=

有冇平民隊

XD

Ok ._.

無親友
Hulk撚咗

地城覺雙人協有冇用=.=

唔識日文=.=？

唔識=.=

5隻鷹眼

垃圾=.=“

大家咁話=.=

死gaylo 抵死啦

悶撚到

去返每日2石生活

人棄轉豬驚執未
悶撚到

日日都入sf關當自己玩緊街霸

敵人冇聲係敗筆 冇得聽牙力固

自己開隻阿力固聽

贏你少少

有妮妙叫好好多啦

梵蒂岡：不可祝福同性結合 否認構成不公歧視

pad po末日

真 個啲閪希石最難搵

家陣好稀罕佢嘅祝福咩

第一反耶撚 第二先反gay

試過兩次想睇片變咗爆石 dklm

善良嘅扑姐教會祝福你的

好多屎

連續幾日都淨係登入攞乞兒石同睇廣告

廣告都冇睇

唔記得要開box

其實佢可唔可以俾人一日連睇兩次
成日miss左

唉⋯唔知點解今日好想打飛機⋯

幫你？牙籤照殺

請問這裡有沒有管理員

上面兩個gaylo

想嘔

我懷疑你都係其中之一

打算咁組打裏魔㾿

睇廣告係日經嚟

你個名

你睇廣告好似食飯咁就話姐

睇廣告多過食飯啦
有時抽中5秒廣告會唔慣
同平時扑姐閂都閂唔到嗰啲差太遠

點解boss關 lock

兩下打死佢

狼人

我跨性別gay唔適用於我

你地搞還搞 麻煩唔好屈我係GAY

利申 攻擊直升機

有冇巴打想搵partner砌Thanos隊刷裏修羅

天解lock珠wor ching

你成日同大賓周互含仲想唔認？

終於搞掂一隻
仲有光同兩件裝

佢成日走埋黎含我 我想架咩 我冇含過佢 咪屈

收唔收錢代打

5蚊一鋪 唔包贏

差一隊

當1分鐘2場，時薪$600，1日做夠12粒鐘
月薪216k

1分鐘2場太慢我可以1分鐘5場上樓不是夢

發達大計

入場4隻怪打你，點做到1分鐘5場?
俾啲4gaylo屌到傻左?

巴打養唔養夠?識自己去廁所

發覺用火車打魔廊都幾易出事，打尾王要貫通但火車開技得3粒火，好多時岩岩好做到保命要求，但下一round又驚回復唔夠力/做唔到貫通，好多時貫通都係靠gg女/萬磁開技先夠珠，,但一開完gg女下一round 俾人鎖珠就gg了,萬磁仲要等5turn 先開得番。

打孫權兩次都係第3round 炆炆過半....不過都可能因為我岩岩先玩魔廊唔太熟，但感覺用火車打魔廊真係過一次就算

九稱號嚟了

終於可以做九

有屌佢屎眼都係gay

準備del哂啲腥龍

機師問題

不嬲打開﹐我A隊繼防封
你齊唔齊B隊輸出?

你d武裝又冇殺冇剩
潛覺又唔齊
打跛腳話隊野廢onL9

轉珠師﹐$5為興趣

今次咁快手

磨龍唔該出返去依度只歡迎九仔

ok

扑翻個星龍朵先

sor 囉

掛完星龍⋯街上啲女好似對住我笑咁出曬水⋯

ok 我錯

打哂兩個得星龍冇九仔﹐佢係咪派漏左

天狗換美隊咪多招解lock

呢隊都嫌難打

九個啲check緊有冇人用外掛

出曬眼水笑鳩你磨龍

九未派掛，雖然話派但未收到

派九未

隻色好膠

你唔識走場？入場即走

格式同分類都唔同嘅
冇得同魔王放埋一齊

唔用火車？見你有掛

無九唔比入po

都好 消體

等緊做九

人地話代打，一入場連珠都冇轉過點算打

魔王個色靚啲

有九了！！！

係喎點解冇九

吊那星，得公廁星龍，我要九呀

好核突

你個名咪有九

火車打到悶 想試吓cm

想問光式神隊入6629定6061好

星龍好柒。。。。晏D掛返魔王好過

唔係講笑 隻九靚好多

未收到

點解有人做到九
我無既

九巧令

掛隻九出黎威威先

可能跟打嘅次序派

九個字體靚咁多

搭正入去已經有 我掛咗

掛星龍嘅都係on9仔 見一個del一個

你掛緊喎

星龍隻字會唔會太柒

有咩衝突

做九仲靚過做星龍

隻色仲柒

有冇pdc template睇下?

魔王又然

山本又撚

掛左九出來，friend list 人數無啦啦少左

Fd list得兩個掛九

得龍王魔王好睇

係喎
提提大家del 左廢老佢

del左

想要修行

跟左！

賣ac 有稱號「九」

成個fd list得我唔係星龍

星龍到手

做狗了

裏關紫色 表關淺藍色

覺得九仲靚過星龍

咁咪代表 星龍=9

有我陪你
而家慢慢del緊星龍

星龍好平唔夠魔王大波

即係成個fd list都星龍咁勁？唔係幾信

個fd list得兩個人

Yeah 成功做九了

真係有人del左我

我係阿九呀hi

普通關紅色

歌形嚟

點解我仲未有九

我可唔可以加你, 想學轉珠

rip

皇帝好型

仲未收到九‼️

Fd list 得幾個大神

技術磨神

大神加得你，即係你都係大神

成日撚新手，同你埋堆影衰我
仲要同我刷兩次錢就唔再刷

乜野 咪加左囉

個九字好掁眼

單人刷金山仲快

邊位巴打40lv鬆餅

唔知 一開game就變左亂碼 睇唔到

禾刀未del尒

想+尒，得唔得

PVP成日輸

Same卡鑽三 唯有係咁打啲垃圾 2分2分咁賺 搏人唔好打7我

九囝要群返九囝玩
想del依個唔啱玩嘅

可以做九了

想落返鑽3 鑽2啲人巧勁

上又上唔到大師又係咁畀人打柒

Del咗了⋯

唔夠勤力 打咗一兩次打唔到就算

想知其他點拎

原來矛+你 be fd ok?

未出

咪加左

廢老想食兩家茶禮，又九又星龍

邊有 frd list都冇人打科興

派左九啦

佢掛九，名寫星龍

我係九星龍

原來+咗

暫時3 星龍，其中一個掛返魔王8個九

成個list得兩隻九

打唔到要認咗佢

所以我都係九

cm打裏魔廊 食惡殺定體殺?

惟有等下次

唔係星龍就係狗 所以掛左狗

惡

係pad post裸體轉豬

星龍11
九 20

好多同伴

收到九！

佢我唔知我用米妮解

咁快派稱 我仲未接受到我無星龍稱

齊B 你幾時有時間試

same

34體﹐等我一個鐘後
加個好友先

我諗住對面cm繼神原隻手

上次魔王搞咁耐 公平咩

105 660 396

跟隊 b差隻6194，我都可以試

個個都掛九

個個都掛九 唔通個個都想掛九咩

星龍

已做九

称号「星龍」・「九」の配布が全て完了しました。称号獲得された皆様おめでとうございます！

個九字越睇越霸氣十足

決定只用九囝frd子

派完了

腥龍俾九屌

掛九嘅9成都係星龍
個個都裝假九

有人話個九字支那味重

發覺九仲靚過星龍

真

2002

2020

又爆po

1000